Hong Kong is China. 香港全民鳩戴口罩，已經證明咗。

陳雲：口罩測試證明，香港人信中國醫學權威多過信美國及西方醫學權威，跟隨共產中國的公共衛生指示多過跟隨美國和西方先進國家的公共衛生指示。

Hong Kong is China. 香港全民鳩戴口罩，已經證明咗。香港人可以收檔，唔撚好再同我講Hong Kong is not China啦，因為你班撚屌香港人自己證明是信任共產黨權威的中國人。

德國、日本、美國、澳洲、加拿大、英國的衛生部長及醫學家講的話，Der Spiegel, Foxnews, 日經新聞、Independent, Guardian,CNN,Time等講的衛生部長意見，香港人不信，信共產黨的。香港人無撚得救，仲連累海外的香港人被西人打，因為鳩戴口罩，證明自己有肺炎都出街去害人。

陳雲：不要戴口罩，共產黨叫的。頂頂大名的浙醫一院，還有劍...劍橋大學醫學院附屬醫院。真正共產黨及大英帝國醫學權威來啦，聽啦，黃絲精神病，屌你，這次是真共產黨的權威啦。阿媽，我好亂呀，陳雲搞到我就來痴線啦：
浙江大學醫學院附屬第一醫院肖永紅 (Yonghong Xiao) ，劍橋大學醫學部 阿登布魯克醫院 Mili Estee Torok 聯合於3月5日在《柳葉刀》學刊發文: 《採取正確措施應對新冠病毒防控》(Taking the right measures to control COVID-19) , 其中有5點 之前2 點 : ..
１）對天空, 對地面，對車, 對人, 亂噴各消毒液有害無益，應予制止；
//The widespread practice of spraying disinfectant and alcohol in the sky, on roads, vehicles, and personnel has no value; moreover, large quantities of alcohol and disinfectant are potentially harmful to humans and should be avoided.//
２）濫用醫療設備／消耗品: 沒有證據支持大眾戴口罩能有效防止病毒，儘管病毒攜帶者戴口罩能減少傳播，而N95及防護服應留給面對病患的醫務人員使用...
//....Although surgical masks are in widespread use by the general population, there is no evidence that these masks prevent the acquisition of COVID-19, although they might slightly reduce the spread from an infected patient. //
全文下載閱讀：
（閱讀門檻：黃絲精神病，共產黨玩鳩你）

on9. 我地信自身經歷過嘅沙士。

其實佢都唔係第一日on9啦
做乜仲轉佢啲文